年輕人不要送頭，離開香港！如果想報仇，就要去外國參軍!

美國成立太空部隊 國防法授權美軍阻止中共干預及破壞台灣選舉

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

Stand with mike pence Pompeo & president trump